想揾英文私補

是咁的 小妹最近想幫人補下英文
如果無需要補習既話麻煩幫我push下或者話比身邊有需要既親朋戚友丫 thx
-----
-treeu英文系yr1
-英文4 （5553）
-小學（可全科）、初中、高中皆可
-小學最低$80/hr，初中最低$100/hr，高中最低$120/hr
-港島區優先，新界離島免問
-如有意請TG
TG:

優先之後就免問

係wor btw
ladies first

英文得4 speaking得3都夠膽幫人補
仲要咁大諗頭諗住補中學？
除左你係女之外你覺得自己有咩selling point

唔好理啦總之港島九龍既地鐵沿線都ok啦

我唔諗住補speaking 因為我自己speaking都麻麻

些些你

自己都做緊小學全科 幫推！

問愛戀易學難精 可否惡補?

利申:認真問

你來搞笑？
（利申：樣貌非常一般 你應該唔會有興趣 ）

入樹仁悔終身
OU 恆管更稱心

未開sem已經後悔左

英文系
同學不如開過個ac啦

唔補剩傾計得唔得?

同學不如唔好喺度講啦

課後指導, 禁室培慾 放你推

有奶便是娘 你做我就上

1201q?

屌 你地都唔係認真既

我照收錢架

老師講粗口

依家D小學雞都講粗口啦 再加上呢度應該無小學雞掛